有冇人玩炒期/牛熊好撚騰雞

明明跟足信號買,有哂止賺止蝕準則
但贏少少就想縮,唔等平倉signal就走
好撚淆,一買左就MON到實
個價跳一下我個心就跟住跳一下咁
點改善呢種心態??

合理

正常

要有大心臟先好挽同埋時間

挽你老母

用細注玩

已經係玩緊一張細期
未見過大場面,有時好怯

落哂所有盤 就去打機/睇劇

搵個自己舒服嘅方法, 期指驚蝕就用期權。

改變你個玩法 目標每次贏10幾點

咁止蝕幾多點？

隨心啦 你每次贏得10幾點 輸50 60點仲等咩

證明個注碼超出左你心理可受風險
一係用程序TRADE一係就再玩細D
我之前都係玩大期
有晒指標去玩都係同你一樣心態
之後轉左玩2,3張細期感覺好好多

受教了
但我已經玩最細

用乜訊號買賣？

RSI + MACD